美國有QE狂派錢才能有三萬點,香港有乜野值三萬點?

美國有QE狂派錢才能有三萬點,香港有乜野值三萬點?

啲錢全球流通，港股啲莊好多美資行。 你加油all in 7500

港元同美元掛鉤

一萬個鬼佬都唔知有冇一個鬼佬會買港股

咪就係美國QE d錢囉

你覺得股票市場係老散玩？

無錯 你應該沽爆佢 做大戶 一定無人敢夾你 SH!!!

巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。
啲鬼佬豬死晒

樓豬唔識架啦，由佢啦

唔識契媽?

生產冇停過同時香港有大量中慨股

美國會制裁香港

咩咩國家隊囉
唔做好個市俾你睇香港有幾安定繁榮點氹人入局

大陸內循環, 熱錢再湧入

有共產黨狂印人民幣掃港股

好多SH GME都好似你咁諗，以為散戶話事

因為佢唔識麵爺啫

做完雞未

應該係中共托緊
外資係淨流出

世界上有樣叫基金/ETF。。。唔使直接買港股都會買左港股

因為有國安法，北水太開心？

炒高幫想移民d人甩貨
中共簡直係天才